14號凌晨1點會有班小朋友飛去韓國為港爭光。

香港花式跳繩會原定今日既2505機飛去韓國出賽，
呢個比賽對於班小朋友黎講好寶貴，因為2年先得一次

希望今日各位手足唔好嚇親佢地

我有個親戚係港隊成員，話等左呢個比賽好耐
佢話好驚聽日飛唔到
我冇reply佢，因為我都係贊成癱瘓機場個批
作為長輩，我做到既就只有今日唔出機場…………

Agger

可唔可以講詳細啲，香港花式跳繩會好似冇任何資訊

稍為搵過少少資料，世界跳繩錦標賽對上係18年，亞洲世界錦標賽啱啱香港搞完，想問佢哋係去參加咩？

今次飛係去參加亞洲及太平洋跳繩錦標賽

跳繩有兩邊港隊
呢邊個總會紅底
另一邊係前排香港比完賽果班

佢都係小學生黎架咋
我都只係希望手足們唔好嚇親佢地

佢阿媽都預左今日飛唔到
問過佢話學會個邊改唔到機票 所以先上黎講比大家聽
至少比大家知道有呢件事先

屌你老味真係小朋友

勸我親戚早退早着

你肯定係香港花式跳繩會？

問aa囉, 係佢封航班

我講錯左個名 sor1999

好撚sad

但無辦法

屌

分化撚， 由佢沉

唔到你唔信
又係P牌

佢阿媽都預咗⋯⋯咁其實關你蛋治咩！
要跳就去機場跳比D為香港為自己將來嗰啲哥哥姐姐睇囉！
咁先最「代表香港」
同小朋友解釋去唔到比賽，係因為依家政府不二，為小朋友講解係父母責任，唔係全體市民責任，麻煩你反省一下自已！

港難當前 要怪麻煩你怪林奠唔理五大訴求 怪警察濫權濫捕 再諗下有後生仔因此而比人打到斷牙成面血 甚至失明 你覺得跳繩真係咁重要？

跳你老母咩

又會咁岩咁多P牌有親人今日要飛既

係機場跳
跳俾外國人睇
跳俾外國記者影到

個知名度仲大過去參賽啦
順便教下小朋友咩叫良知

中國香港代表團

補充返
航班取消係正苦話事

我地係黑警？ 嚇佢地做咩

小小事又叫人唔好去
咁不合作運動唔使搞啦 有邊日香港人冇活動㗎？

p牌仔

小朋友 兩年後又係一條好漢

唔好鬧小朋友係戇鳩，要教育佢地點解佢地去唔到，就算係小朋友我地都需要盡力得到佢地既諒解，如果唔係我地同藍絲認為我就係大晒有咩分別？

為左d小朋友更加唔可以退啦
繩可以再跳
香港冇左佢地繩都冇得跳

要去實有辦法嘅 叫春有用

btw共諜不得好死

你的親戚就是你

香港就黎無啦 仲諗跳繩咁撚自私既你

唔好咁撚自私啦
香港輸埋你班細路就仆街

#258653
此post已完

共產黨黎左嘅話橡筋繩都冇得你地跳

你仆街啦，你唔出佢就上到機？
五毛狗

係咪想兩年後要入中國隊先有得去比賽？

出黎大把人陪佢一齊跳

為未來可以犧牲

咁就無左第一個post

為中國爭光？

講嘢又唔駛咁harsh嘅

P牌特別多人飛

On9 咁都話harsh 醒吓啦

咁又唔係，小朋友唔識你無得逼佢，小朋友真係努力過付出過，唔好影響到佢地
我地有我地發夢，佢地又佢地去努力姐
唔好因為唔同意見就否定人

夾硬要小朋友同意又唔係咁好
當然，佢地細細個就識分析嘅話，我地啲老人家會好欣慰

食家鬧佢老母on9姐
你自己解釋俾個仔香港發生咩事囉
唔通叫佢自己上連登睇？

又唔係我哋唔比飛機飛, 做乜撚?

你同我地講無用
你同政府講叫佢唔好封場
我地就咁坐係到，宣傳
佢就走去封場
唔通入機場都犯法?

不推文回覆

你就係宜加亂鳩屌人個啲人

中國香港

本身都仲有得飛 你開完po就下次努力啦

如果今次成功 我地全港人幫小朋友爭取下次比賽

不要被一己私利而蒙蔽著

想問你係咪無童年? 細細個一定將自己想要嘅嘢放大
例如秋季旅行
人哋小學生的確期待咗個比賽好耐
而家我又唔係話因爲香港唔重要
一嚟就話人重視嘅嘢係on9
咁你自己都唔好得去邊

你都幾搞笑

中國香港就算啦

上面啲人咪講左 而家係講緊香港未來
仲係到因為啲童年 讓下路啦

一切係睇政府 唔係睇市民

On9
小學生識唔識上連登睇呀？
鬧緊樓主on9呀

飛機唔飛唔到我地話事wo =.=
你睇國泰, 琴日已經話今日所有機取消, 但而家機場得幾個示威者
小朋友既夢想係要支持, 但大人既夢想亦都要支持, 要怪就怪機管局關機場

咁要睇下 依家淋病記者會講乜野去刺激市民了

仲中國香港 ? 唔係大灣區就算數把啦

自己重視既野？你同啲廢老藍絲 有咩分別 醒下啦 唔好咁自私啦

我一直話緊你個語氣呀
邊隻眼見到我話反對機場活動呀

政府都唔尊重運動員 又搵唔到錢
又no stake 佢寧願俾錢黑警OT啦
利申 我都係no stake最支持運動員
你出聲護送埋你又點話

轉去澳門機場飛囉

講野去到咁盡想點？

其實咁諗
而家嘅局面係政府一直都唔回應訴求所致
我地去機場和平表達訴求係冇錯
小朋友唔明，你作為長輩好應該教導同講解俾佢知香港發生咩事，而唔係唔去，甚至呼籲其他人唔去

612 721 811

做乜鳩 一直係講唔需要話人個活動on9
而唔係反對機場活動
咁香港係大家都重視嘅嘢
唔該唔好再屈人廢老藍絲

咩驚手足嚇親佢地？
污名化？
從來只有黑警喺度先會有衝突

不推文回覆

所有認同 除咗on9兩字

咁做同驚犬亂打人無分別
語言暴力都可以好勁
睇政府就知

大家語氣可以好少少既

去中國深圳飛啦dllm

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

增你老母。 比人爆眼呀

黎機場跳啦 仲多觀眾

Blocked 上一頁

記得用不推文

正正經經努力比賽都要比你話on 9
解釋返比小朋友聽有更重要既野要做所以去唔到
但繼續努力下次可以再去咪得囉
講野好聽少少

又唔好話人on9比賽

咪又支那香港名義

改澳門or 深圳飛

跳唔到就賴林奠啦
係佢搞到依加呢個局面

咁大個人自己諗方法囉，又唔係得香港先有機場

仲有好多基層員工喺機場努力工作
大家唔好去佔領
要聽政府話

坐船過澳門機場飛啦傻閪

即場一人頒返個一個獎俾佢
小朋友仲開心啦
嚟機場跳
一齊為你個未來奮鬥

乜撚嘢叫嚇親佢地？ 集會好撚嚇人咩？

blocked

會不會試下去澳門飛，深圳飛

簡單啲講，有時候有啲嘢想做，但現實未必做到，係成長既必經之路

如果真係去唔到都無辦法，大家亦都唔好責怪小朋友，就好似細個如果打風無得去海洋公園玩都會好失望，等於我地好想黑警死全家，到而家都未有死到。現實就係咁

可以失望我指小朋友，但不要絶望黑警死全家

bannet第一句 唔洗再睇

改去第二個機場出發囉，仲問

ON9跳繩比賽都唔HARSH...
要有出賽既實力 人地係背後付出同犧牲左幾多 相信都唔洗我多講啦 仲要人地咁細個 呢樣野對而家既佢黎講可能係佢一生人最重要既野黎架...

話撚知你死老豆辦葬事 依家黑色衫話撚晒事 唔撚支持就死撚開

再唔爭取好快佢地無得代表香港嫁啦

「呢d on9跳繩比賽」 邊忽鬧緊樓主呀ON9

藍絲思維

應趁時間俾最好嘅公民教育佢

我有個朋友婚都唔叫留係香港，輕重要識分

過多幾年咪跳樓 繼續跳

深圳轉機啦

喂...

一日一個post咋
咁易用咗個quota

宜家國難呀 識唔識分輕重呀

玩玩具就收皮啦

同封路阻街 有巴士叫人讓路有咩分別
讓得一個就有第二個話要讓

今日嚟機場表演
跳之前搵個代表出嚟講解下
贏晒PR之餘小朋友又有個難忘嘅經驗
樓主諗諗佢

你都on lun79 係大是大非前 仲講埋依d垃圾思維

點解出左唔推po功能咁耐
仲有人唔識用架

哇 CHING我發現你真係生少左個腦架喎
不如去睇下醫生先啦

請問邊忽藍絲思維
唔啱聽=藍絲思維?
不過你都係唔洗答我架啦
白卡佬有咩意見 其實都冇咩人想知
===================================
完全封鎖「連登威廉絲(3毛)」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

每個人搭飛機都有原因都好重要㗎啦
呢個通融嗰個通融 咁塞嚟把撚咩

正一柒頭老母!

嘩咁撚大獲呀，我call齊馬幫你去機場問下點搞啦

你啱

追夢係好事
係而家香港未來就玩完？
邊個輕邊個重

取消哂啦

為港增光
見到呢句真係得罪講句 贏左幫香港爭光關我地撚事
而家香港本身咁大件事我地仲要去care呢d光？

你啱

但我想問點解呢啲係垃圾思維?
對你唔重要/你個運動唔重要既野就垃圾?

增光可唔可以換返700個義士？

P牌，負皮，上一頁

真 哩位ching冷靜d
比賽係次要 但唔係on9

咁撚垃圾既post都有

咩叫嚇親佢地？
機場有老人家有細路仔
好多細路仔唔好話跳繩 連行路都仲學緊
我唔見有任何人被嚇親
連3歲細路都識舉牌呀！反省下啦！

你都on799

跳繩比香港重要？

三毛咁快用咗今日個quota

真心喎，好緊要既咪去支那機場飛，好難咩？
屌你老母p牌仔

當大人都仲為咗返少一日工錙銖計較嘅時候
為咗一個跳繩比賽個小朋友可能用咗幾年時間努力
其實一啲都唔on9
利申支持去機場行街買手信

中國香港 關香港咩事 上大灣區跳啦

兩邊都少紅唔紅點做得起吖 另一邊啱啱喺香港個亞州賽咪又要請馬逢國嚟做嘉賓

跳咩繩丫

大個左都唔會跳

教佢射波仲好啦

跳一日繩，贏左係頒獎台威一分鐘
返黎香港做一世共奴
定係相反？
小朋友未成年，我地幫你揀啦

so?

要話比小朋友知係林奠個大仆街搞到你地去唔到

•只佔領機場無用，係要癱瘓/減慢佢運作
•只要令航班癱瘓,就可快速令林鄭躝翻出黎,因為一日唔見咁多億佢個屎忽開曬花
•塞機場最安全，除非警查passport否則閣下可以係日韓台美國加拿大公民，咩tg都要收皮，夠膽你就放，同HKGov一齊攬炒
•我地要預左大把遊客插，但我地係喺自己土地上爭取自己權益，d飲樣咁多嗲就請佢賠番6條人命，1粒眼球，1隻牙同無數鮮血比我地香港人

Push

香港俾港共搞到就嚟收皮
屋企都保唔住仲比賽嚟做咩

首先冇人會衝擊
二 真係好想知係乜嘢比賽

去到的

同林奠講啦, 佢阻住你地架喎

你咪叫林奠唔好停D飛機囉

關我撚事

好遺憾佢地可能去唔到憾賽
但係呢，家長可唔可以諗下成件事既始作俑者係邊個呢？
唔可以成日都咁自私覺得自己小朋友大晒，無左個榮譽
示威者爭取緊既野係全港市民都得益，為左你小朋友有更好既未來呀
唔好係呢d時刻都咁自私啦
有人為左你小朋友既未來自殺，盲左啦！

人地小學生都要出嚟同你發夢？
可唔可以體諒吓人地

唔出奇
依度個個都有朋友要出入境接機送機
全部都係咁啱
所以大家都唔好怪大家
冇辨法，香港人太多

請用不推文回覆

花式游水去

Non pish

請用 不推文回覆

屌你啦
一人有一個夢想嘅話大家散水唔使佔啦下嘛?
就係要有影響先有NOISE呀

真手足幾時有試過嚇親人?

一生人係咪淨係得一次跳繩比賽啊

呢個post啲連登仔真心好撚癲好撚失禮
希望我呢個留言係最後一個
唔好再俾人睇到啲失禮野

心表同情，但搭得飛機邊個無故事
要怪搵柒婆

你同共產黨有咩分別
真係以為自己話哂事？

[緊急分析]法！不！責！眾！

我連工都辭左
一個比賽係咪咁緊要？

請用 不推文回覆

712 811

買過啲機票去深圳飛

如果香港人再唔企岀嚟，佢下次就代表中國㗎啦！

遲啲一國一際無跳繩比賽架啦，跳樓就有！

我會為佢哋加油

真係咁想去咪即刻改機票唔係香港飛囉

請用 不推文回覆

請用 不推文回覆

請用 不推文回覆

---------------------
只有普選先可以改變官官相衛，官商鄉黑現狀
721，811
⒈蓄意謀殺女救護員 爆眼球永久失明、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射橡膠彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 血肉模糊、
⒐屋村民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒 屋苑保安受牽連
---------------------

我都識少少跳繩嘅人 想講多兩嘴
香港命運的確係重要過跳繩
但跳繩運動員走上街頭唔會大大聲話你聽佢走上街頭
道理一樣
你除口罩去返工
佢除口罩去跳繩
而且佢哋揚名世界嘅時候
唔係令到更多外國朋友關心香港咩？

請用 不推文回覆

請用 不推文回覆

請用 不推文回覆

---------------------
只有普選先可以改變官官相衛，官商鄉黑現狀
721，811
1. 蓄意謀殺女救護員 爆眼球永久失明、
2. 插贓竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
3. 地鐵站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
4. 警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
5. 普通話軍人 多處滲透武統、
6. 一米內行刑 掃射橡膠彈、
7. 縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
8. 濫暴痛毆 重創被捕者 血肉模糊、
9. 屋村民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒 屋苑保安受牽連
---------------------

中國香港隊啊嘛

你攪錯咗,嚇人嘅係黑警唔係示威者。
你去叫啲黑警唔好嚇佢哋啦,關我哋咩事?

香港重要 定 個唔知咩鳩比重要?

咁撚鍾意比賽,返大陸飛囉。

個比賽對你黎講可能好on9 但係人哋係比咗好多心機同努力去準備 香港嘅未來係好重要 但唔該你唔好站喺道德高地隨意踐踏人哋嘅心血
仲要有600幾個正皮認同你講嘅嘢wtf

0分

我地會掟tear gas咩
嚇親佢地

嚇你老母咩
你係咁放負你乜料啊
黑警你唔 驚和理非

贏到個比賽 輸咗個香港 值咩？

唔係話你呢啲比賽唔好 唔重要
係香港最重要既時期 唔該 權衡下輕重
呢頭香港人比人爆頭 果頭你去韓國跳繩？

走啦 中國香港
上深圳搭啦笨柒

你有咩同林鄭講

返大陸飛囉

咪挽啦 講到我地班手足好撚恐怖嚇親小朋友咁 你不如叫班黑警唔好嚇親佢地好過啦